請問金泫雅(會員#160268)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

收皮啦屌你老母